二手49吋電視 4k budget

平時會用 ps4同xbox one 買sony lg 定三叔好？
對三叔 49MU6880 有啲興趣因為佢係曲moon，價錢都係4k頭 ,你地點睇？

曲Mon

淘大陸 sony 49x8000e

講下點解

淘仔怕唔怕鬼機

水尾唔知
我新出果陣買左部幾萬蚊既，仲正常用緊

我寧願買香港二手都唔想買淘寶嘢，怕落到嚟壞咗要寄返上去麻煩。二手機check清楚著到機就可以拎走

無計，我果陣上去check機再7人車拎落黎
水貨平港版4 5萬

上深圳門市買？7人車落到香港要幾錢

5 600$，我港島

我係間叫蟲蟲既買
一站式服務

3叔，出名易壞

行43nu7100 4k

有無link比我望下間嘢？淘寶我搵唔到 thx bro

想要49吋呀